TVB一味買大陸劇真係玩撚完

好懷念以前TVB點解咁好睇
以家連睇都唔值得

最好睇係班垃圾偽人無工開

無錢開飯

以家D偽人一味刷鞋博上位 真心on9

拍劇你估搵好多錢？

最on9係人地要睇都一早睇晒啦

大陸劇買得嚟 人地都已經追唒

無劇拍無show出
知名度未低
廣告商都唔記得你
仲想揾好多錢？

而家就算c9都已經識上網睇原聲版

有啲人好戇鳩

原聲版隨時可能唔係本人把聲 係被人配音

鬼叫TVB個d垃圾咩😂

最慘係節目本身高質既，
照cut資源，
體育台收左，
然後愛回家自家作品又要唔投放多d資源
值得拎獎既又要唔俾（三個因明顯難做d啦），
老前輩又被迫無得撈自己個範（譚玉瑛/蓋世寶），
個d自家頒獎典禮（歌/劇手/）假到

連TVB御用強姦犯李天翔都已經接受唔到離巢 以家乜撚野都假 cut到已經冇人想睇

早d玩完咪好囉

依家同末代亞視差唔多

WFC?

而家仲要折墜到要叫人請佢地搞event。
叫人落廣告都算，叫人搵佢地搞event都要sell會唔會低賤咗少少。

可以再捱十年

TVB 長期都咁多人睇
亞視長期冇人睇

無人想知TVB啲野啊

要睇都睇VIUTV、奇妙、有線新聞

atv最初都有tvb一半收視
買完環珠格格1，2之後就開始收皮

未來引入中央一台等等 香港tvb一定等死
（遲早引入）

其實同搞冧香港唱片，電影業一模一樣
先懟冧龍頭者，繼而取而代之
再一步一步消滅整個行業
所以 CCTVB 個幕後老闆
根本由一開始，就冇諗住做好 CCTVB

TVB某高層好似為左討好大陸先引進咁多大陸劇

就係做緊以前atv做緊嘅野
仲要依家其實係衰過以前
依家咁多人上網煲，就連啲c9都識自己上網
佢仲播啲一早播晒，網上有晒嘅支那野
仲加埋電視業本身都萎縮緊

wfc

啲c9好中意